大家係時候突破（認真）

真係好撚嬲.... 次撚次都係咁....

揾唔到機會破窗啊